點解豬雞魚都炸得，未見過人拎牛肉去炸

係咪會變到勁硬唔食得？

自問自答

你見識少

日本咪有囉

吉列牛

你未見過唔等於冇 咪咁井底蛙

荃灣間秘 吉列牛好撚好食

吉列都算炸掛

琴晚先出街食完，酥炸牛腩 不過我都係第一次見

我好多年前喺間工廠大廈餐廳都食過，勁好食

我係油麻地食吉列牛扒飯不知食左幾多年

吉列牛正到仆街

下欄野先會拎去炸

牛脷酥唔係牛呀？

去東京有食炸和牛，外脆內軟，唔錯

topic改為無咁常見就唔使咁多人係度屌

係邊到啊？？

日本D吉列牛扒幾撚正

某上海街近廟街嘅外賣舖仔，吉牛係即叫即炸，汁仲可任選

識食 配南乳汁無敵

唔該哂

炸羊幾好食喎

上海街同廟街平衡嫁喎

幽默感依樣野無得強求

屌 咪撚講啦
仲嫌唔夠多人排隊咩

中餐成日都有炸牛肉喎...

唔係冇炸牛，係冇人識炸牛炸得靚。

好，咁我講清楚啲，上海街，近廟街，佐敦道交界位隨近

有人食左可否影張相上黎，我搬左好耐返去了

Wiener Schnitzel

有冇炸羊肉

出多d街啦屌你老母

新腥港人?

騾仔都炸得啦 牛點會冇人炸

炸狗

冚家炸田鼠

美國炸牛排好常見

冇牛味

奧地利國菜
維也納炸牛扒

未至於好撚好食掛個間

邊到有得食

唔好上咁多連登啦 出去睇下個世界啦 井底之蛙

大排檔啲乾牛河同炸有咩分別

見到個po即刻叫左份吉列牛俾樓主睇下

真

樓主上水未？

蘭桂坊都有一間係食炸牛

拎樓主去炸就差唔多

脆皮牛腩配咖喱汁正呀

樓主

唔靚先整色整水

狗都唔屌

大角咀 漁小館有，食過，唔錯

喺沙田圍嗰邊有

[img]

正
幾錢到？

痴線 好多"食送"都會拖拖油先去煮
水煮牛已經係
依家好撚多人食既吉列牛又係
樓主坐左幾多碌

唔係好記得，你上OpenRice 睇睇

睇左咁能多層，終於有個識d嘢
走油呢d粵菜基本中嘅基本，唔走油炒出嚟碟嘢差幾皮

狗也不屌

305個正皮 305個戇鳩仔

之前試過深水埗試過有間打冷既酥炸牛坑腩，食落去牛油香mix爽脆加肉汁一次過爆曬出黎

Btw有啲熱氣

井底蛙上水未

燈影牛咪炸囉

太子 幾高質

手快俾錯正皮

灣仔新軒尼詩都有吉列薄牛扒...
難食到仆街

#50 相認